個人好攰 成身軟

係咪中左軟骨散

膊頭又痛 頸又痛

好似畀人打完一身咁

應該係慢性化骨綿掌

條J 有冇軟

感冒 睇醫生